鍾意咗一個女仔十年，最近佢分咗手

十年前我鍾意咗一個女仔，但係佢一路有拍拖，仲要一路都係同一條仔。一路以為佢好幸福，而我見到佢好似好幸福咁，亦都放低咗，自己亦都重新上路，追尋自己嘅將來，希望遠遠咁祝福佢，祝福佢有情人終成眷屬。但係最近佢同我講佢分咗手。

一直以黎，我都以為自己已經放低咗，但係佢同我講完之後，我發現自己從來都冇放低過，仲好掛住佢，希望佢能夠得到幸福。

依排完全比佢佔據咗個腦，一得閒就忍唔住stalk 佢fb同埋ig，甚至痴線到係咁睇返哂佢啲舊相同埋以前嘅合照。

點樣先可以放低佢

幫佢埋單

巴打好長情呀

巴打加油

睇造化

你聽日約佢出黎表白，之後被拒絕。
過一排就無野

很感激 喜歡我十年仍不休
近日舊同學說我已 耿耿於你心六百週

痴線，佢一分手就搶啦。
唔好猶豫！

話說，我近來有類似經歷！
又係7-8年前暗戀的女仔，拍拖5-6年，散咗。
我仲打算遲一陣先追，等佢過咗水泡期同傷心期先。

過咗一排，已經俾人媾咗
好後悔好後悔，我可以打一千個後悔係到。

好想佢再散，但又知無咩可能。
佢都就30定已經30。
真係鍾意佢的話，唔好聽人講咩野都照追。

十年？！
咁都好誇張喎
我得五年...

個閪俾條仔插足十年。

羅生門

加多幾錢肉緊噓寒問暖，再埋佢單。

支持樓主豪不猶豫咁追。

好想佢會俾機會我⋯

鍾意一個人點會介意呢啲野，仲要十年。

認同，正想打e句野。
點會戒意咁的野。

你心儀對象同你熟唔熟?知唔知你對佢有意思

都唔算熟。
舊同學⋯
係佢未被人追到前追過佢咁⋯
之後佢同個消防員係埋一齊，就放棄咗。
我一直以為佢地會拉埋，佢地拍拖又耐，興趣又一致⋯

期間有冇放低佢 睇下有冇其他對象?
咁多年一直等 乜都冇。。我都為你感到有少少後悔

一諗起件事就好後悔，
送樓主聽首歌

如果係同學，就可以聽「那些年」

中學同學，一直都有keep住聯繫，與其聽些年，可能聽katrina仲啱，因為佢搵親我都係同條仔嗌交，或者唔知送咩俾條仔

中間有冇放低過，其實我都唔知算唔算，升咗大學之後有拍過拖，但係都行唔到去最後，就算拍緊果陣，有時都會諗返起佢

係鍾意你既
十年前就揀左你啦
依家係睇佢會唔會改變心態
搵你呢隻兵埋單姐

靚女？

嘩，已經俾人玩到殘哂，巴打唔好埋單呀

請繼續，求屌醒

冇話靚唔靚嘅，合眼緣囉

同一個都好啲嘅

Sad but true

很感激 喜歡我十年仍不休

共你相識三千天 我沒名無姓 慶幸也與你逛過 那一段旅程
曾是日夜期待你 施捨一點同情 這算是固執 做夢或太熱情？
在世上 沒有多少東西會盡如人意 多數像諷刺
逐年成長 必經苦戀故事 我愛你 你扮作不知
完了吧 如無意外 從今開始 該好好戀愛
放下從前一段感情 才能追求將來 你就似沒存在
完了吧 仍能撐起來 前進便讓自尊心放開
告別從前總是不易 然而假如只得我在
這不是場定成敗的比賽
舊訊息應該刪走 再沒留憑證 我共你去到最遠 也只是友情
如現實是場玩笑 一早清楚內情 過去是勇敢 或是未肯適應？
在世上 沒有多少東西會盡如人意 多數像諷刺
逐年成長 必經苦戀故事 我愛你 你扮作不知
完了吧 如無意外 從今開始 該好好戀愛
放下從前一段感情 才能追求將來 你就似沒存在
完了吧 仍能撐起來 前進便讓自尊心放開
告別從前總是不易 然而假如只得我在
也不願盲目留在這愛海
我與你 就算始終不能相愛
這一種情份 可一也都可再
我用心戀愛 下段道路定更精彩
完了吧 如無意外 曾失戀的都必須戀愛
放下從前一段感情 才能追求將來 你就似沒存在
完了吧 仍能撐起來 前進便讓自尊心放開
告別從前總是不易 然而怎能只得我在
愛不是場定成敗的比賽
Translate to English

仲唔上 等咩

仲放咩低呀，快啲溝佢啦

聽落有d變態 不過可以試下

next la 成十年前 乜都變曬啦 無論係諗嘅野定個人 人心難測

你鐘意既係十年前既佢
而唔係而家既佢

快d溝

利申過來人，好後悔冇溝...
中學 大學佢都揀左我朋友唔揀我，然後做左兩年野係街撞返，成日兩個人出街，係公園吹水散步，兩個人去左幾次旅行，拖左兩年，始終過唔倒「埋單」果下，因為全世界都知我中學大學都溝唔倒佢...
依家好後悔

岩

你估條女仲好似中學諗野咁純咁on9 咩 人越大越現實 淨係大學都已經同中學好唔同 除非你屋企有自住樓＋流動資產有幾百個

都係，心入面可能只係想屌回憶，同玩啲濕鳩online game 嘅手機版一樣

條女算pure啦，比同一條仔屌10年算好好
其它港女10年應該比over 10條仔屌過啦

你煩惱緊d 咩
偽咩野令你傾向問 起呢個已分手時刻問 點先可以放低

佢十年來唔開心都搵你
你自由心底裡覺得係咩原因 佢每搵你 你覺得開心定係痛苦

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

– – –哥布林

人地屌到鬆化哂你仲咁有興趣跟機

岩 無論幾鐘意都好 佢已經唔係以前ge佢
心態又好/青春又好 就算你地依家一齊
佢追求ge野已經唔同 青春又冇曬 時間都冇
就算樓豬有錢都冇用 有d野冇左就冇左
依家佢同你一齊之後 都係打份工ge心態

只可以怪對方十年前唔揀樓豬
有d人話結婚唔一定係最愛
但係我覺得拍拖就冇所謂
但係結婚一定揀鐘意
所以我唔明d人點解會幫人埋單

我都係 日日夜夜都諗住佢
間唔中有傾下計 但都冇進展
唔想再錯過一次

快啲追啦後悔一世啊
追唔到嘅 nothing to lose
追到嘅就算要分手都曾經擁有過唔洗後悔啊

頂仲以為係自己出po
我個差唔多10年前既ex都係早排同條仔分咗手
不過我猶豫應該點搵番佢既時候佢地就已經復合番
(ex 係啲超級心軟既人, 我嗰時同佢都拖咗差唔多大半年先俾佢判死刑)

我都想佢幸福, 但一方面都好想佢散等佢俾機會我去追過佢
好掛住你

可能無鬆呢，同一個對手10年，厭啦
頭一年就一星期2,3次，之後幾年一個月2,3次，到第8-10年半年先一次
應該緊返啦

你仲鐘意人就去追 無得等人散架
佢一日未結婚 一個人有多過一個人鐘意佢好正常
你都係佢個ex 更加容易 大家都係ex 無話邊個搶邊個
你諗下自己想點先 同埋之前被審死d 野改過未

愛到麻木哂先講得出依種自欺欺人嘅說話

但係諗左十年wow

唔好咁啦

你等左十年姐。 女方唔係呀嘛

你覺得佢可以同你白頭到佬

佢唔係咁諗呀嘛

感情既野雙對架

你點確保 你地一齊之後十年唔會好似佢同條仔咁？？

你只會佢做ex2.0

考al期間同埋果個暑假行得好埋，日日一齊溫書，考完後亦成日出街，但係大家都冇表示。

我以為佢對我冇意思，好仆街咁貪就手同咗另一個女仔一齊。放榜當日佢都唔知，仲叫我陪佢搵asso，而我當時同佢講我要陪女朋友搵，陪唔到佢。

之後果個暑假大家都冇聯絡，跟住去到暑假尾嘅時候，佢就同咗一個追咗佢一排嘅男仔一齊，亦都係接下來十年屌足佢六百週果個。

所以我而家都唔知點樣分對錯

其實樓主你仲有咩疑慮?
可以有人個自己咁鐘意既人好難得
修行三生都未必遇到

係囉，年青人血氣方剛應該十年都仲係每星期2-3次先啱數

百人斬應該都唔介意啦咁

無條件揀嘅人先會強調真愛 長情呢啲

有條件嘅人 對邊條女都得

我都想

當你真係鐘意佢既時候唔好話百人斬千人斬
佢生過仔你都唔會介意

我諗我其實唔算等咗左佢十年，中間我亦都有拍過拖，同佢嘅關係亦都停留咗係朋友嘅層面，亦都慢慢接受現實。

佢年頭同條仔去咗次旅行，跟住佢同我講，佢地應該會踏入下一個階段，果下我冇唔開心，反而係有種釋懷嘅感覺，口頭講祝福佢地係假嘅，但係見到佢幸福，好似了左一件心事咁。

接落黎嘅半年，我好似放低咗十年以黎夢魘一樣，成個人可以開始重新上路，身體、工作都有好大嘅突破，感情上亦都搵到一個好好嘅女仔。

所以其實我唔係想同佢一齊，只係想好好放低。件事一直都好順利，直到佢同我講分手為止。

半年前或者我仲係巴打們講嘅痴心長情痴漢，但係今日我只係想一個想放低一個人嘅仆街仔，唔係你地口中嘅長情劍。我只係唔想再亂諗，唔想再鑽牛角尖。

樓豬唔夠果斷
其實唔好估估下 一定要暗示/有行動
除非對方係d仆街 會周圍唱人
否則一定要表示

佢未散既話應該連搵都唔會搵到佢
佢係嗰啲絕對唔會出軋既人
我有frd (男) 喺佢拍拖前會一個月搵佢1,2次食飯
佢拍拖後而家每次約佢都會夾硬拉多個女仔frd 去3人行
以前會打機打到半夜/第二朝, 而家全部都冇/ 好耐先會on一次

我搵佢佢都係會過幾日先覆/hea覆
不過知佢拍緊拖既人應該好少 (佢都冇同我講過

有冇諗過其實你只係鍾意十年前嘅佢？
你腦中嘅只係當時你認識嘅佢
而且隨住時間呢十年你會慢慢忘記晒所有佢唔好嘅野，只會記得佢嘅好
然而十年過去，你覺得佢仲會企係原地，仲會係當年你迷戀嘅嗰個人？
我好天真咁以為係
然後最後先發現原來只有回憶先係最美好。

講真，係鍾意一早揀左你，而家只係搵人埋單

佢仲係咪處先？

過來人表示十分同意
你再鐘個頭埋去都係更傷你心

你留戀嘅已經唔係真人
而係你念念不忘嘅曾經
同無法修補嘅遺憾

點解仲要諗？ 你鍾意人就Action

做左失敗，好過無做過你之後埋怨自己當年無追

原本都想俾正評你，但係一睇到最後個句，無啦啦話點先可以放低佢，忍唔著負皮左。既然放唔低，咪去追人囉

放低人有乜咁仆街

你都識講你分分鐘係屌回憶咋
無謂浪費你同佢既時間啦
況且你依家又識到個好女仔

去馬
唔得就真係放低佢啦
當比個機會自己死心
btw 同意巴打所講 只係鐘意個回憶 唔係人

I appreciate why you think that but you are making little progress until you chat with her every day. By the way my friend’s husband is a Virgo ♍️ while she is a Gemini ♊️ He got into a brawl with a guy who was hitting on his wife. The police 🚔 showed up later and assigned jealousy and anger as the motives for the brawl.

分左手咁你仲等咩，去馬啦

癡撚線

玩足十年咩都殘鳩澌啦
幫人執手尾